export const questionData = [
  { value: "问题1" },
  { value: "问题2" },
  { value: "问题3" },
  { value: "问题4" },
  { value: "问题5" },
  { value: "问题6" },
  { value: "问题7" },
  { value: "问题8" },
  { value: "问题9" },
  { value: "问题10" },
  { value: "问题11" },
  { value: "问题12" },
  { value: "问题13" },
  { value: "问题14" },
  { value: "问题15" },
  { value: "问题16" },
  { value: "问题17" },
  { value: "问题18" },
  { value: "问题19" },
  { value: "问题20" },
  { value: "问题21" },
  { value: "问题22" },
];

export const answerData = [
  {
    answer_bytes:
      "答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1答案文本1",
    index: 1,
    answer_text:
      "答复：答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1答复预览文本1",
    question: "问题1",
    answer_type: "common",
    group: "政府财力、经济、债务",
    location_levels: [],
    label_source: "manual",
    questionLabels: ["GDP"],
    report_time: [],
    subgroup: "经济、财力相关问答",
    update_time: "2020-11-16 11:17:53",
    answer_phase: "",
  },
  {
    answer_bytes:
      "答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2",
    index: 2,
    answer_text:
      "答复：答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2",
    question: "问题1",
    answer_type: "common",
    group: "政府财力、经济、债务",
    location_levels: [],
    label_source: "manual",
    questionLabels: ["GDP"],
    report_time: [],
    subgroup: "经济、财力相关问答",
    update_time: "2020-11-16 11:17:53",
    answer_phase: "",
  },
  {
    answer_bytes:
      "答案文本3答案文本3答案文本3答案文本3答案文本3答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2答案文本2",
    index: 3,
    answer_text:
      "答复：答复预览文本3答复预览文本3答复预览文本3答复预览文本3答复预览文本3答复预览文本3答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2答复预览文本2",
    question: "问题1",
    answer_type: "common",
    group: "政府财力、经济、债务",
    location_levels: [],
    label_source: "manual",
    questionLabels: ["GDP"],
    report_time: [],
    subgroup: "经济、财力相关问答",
    update_time: "2020-11-16 11:17:53",
    answer_phase: "",
  },
  {
    answer_bytes: "答案文本4",
    index: 4,
    answer_text: "答复：答复预览文本4",
    question: "问题1",
    answer_type: "common",
    group: "政府财力、经济、债务",
    location_levels: [],
    label_source: "manual",
    questionLabels: ["GDP"],
    report_time: [],
    subgroup: "经济、财力相关问答",
    update_time: "2020-11-16 11:17:53",
    answer_phase: "",
  },
  {
    answer_bytes: "答案文本5",
    index: 5,
    answer_text: "答复：答复预览文本5",
    question: "问题1",
    answer_type: "common",
    group: "政府财力、经济、债务",
    location_levels: [],
    label_source: "manual",
    questionLabels: ["GDP"],
    report_time: [],
    subgroup: "经济、财力相关问答",
    update_time: "2020-11-16 11:17:53",
    answer_phase: "",
  },
  {
    answer_bytes: "答案文本6",
    index: 6,
    answer_text: "答复：答复预览文本6",
    question: "问题1",
    answer_type: "common",
    group: "政府财力、经济、债务",
    location_levels: [],
    label_source: "manual",
    questionLabels: ["GDP"],
    report_time: [],
    subgroup: "经济、财力相关问答",
    update_time: "2020-11-16 11:17:53",
    answer_phase: "",
  },
  {
    answer_bytes: "答案文本7",
    index: 7,
    answer_text: "答复：答复预览文本7",
    question: "问题1",
    answer_type: "common",
    group: "政府财力、经济、债务",
    location_levels: [],
    label_source: "manual",
    questionLabels: ["GDP"],
    report_time: [],
    subgroup: "经济、财力相关问答",
    update_time: "2020-11-16 11:17:53",
    answer_phase: "",
  },
  {
    answer_bytes: "答案文本8",
    index: 8,
    answer_text: "答复：答复预览文本8",
    question: "问题1",
    answer_type: "common",
    group: "政府财力、经济、债务",
    location_levels: [],
    label_source: "manual",
    questionLabels: ["GDP"],
    report_time: [],
    subgroup: "经济、财力相关问答",
    update_time: "2020-11-16 11:17:53",
    answer_phase: "",
  },
  {
    answer_bytes: "答案文本9",
    index: 9,
    answer_text: "答复：答复预览文本9",
    question: "问题1",
    answer_type: "common",
    group: "政府财力、经济、债务",
    location_levels: [],
    label_source: "manual",
    questionLabels: ["GDP"],
    report_time: [],
    subgroup: "经济、财力相关问答",
    update_time: "2020-11-16 11:17:53",
    answer_phase: "",
  },
  {
    answer_bytes: "答案文本10",
    index: 10,
    answer_text: "答复：答复预览文本10",
    question: "问题1",
    answer_type: "common",
    group: "政府财力、经济、债务",
    location_levels: [],
    label_source: "manual",
    questionLabels: ["GDP"],
    report_time: [],
    subgroup: "经济、财力相关问答",
    update_time: "2020-11-16 11:17:53",
    answer_phase: "",
  },
];
